日日為咗前度嘈

同男朋友本來感情好好，但有一件事我一直耿耿於懷 就係男朋友同ex曾經發生過嘅嘢

我好似癲撚咗咁，瘋狂揾男朋友同ex做過啲咩，去邊度旅行，性關係嘅程度...乜都想知，然後又好犯賤咁知完又唔開心

直到最近，我開始失控咁質問我男朋友佢哋嘅經歷，搞到影響埋我同男朋友嘅感情。三日唔埋兩日又因為ex嘈。

但明明我哋都好愛大家，好想一齊到最後。我真係好愛好愛呢個人，我同自己講，係人都有過去，愛就要接受。但我成日忍唔住提起，搞到日嘈夜嘈。

我覺得自己好on9，竟然比一個過去嘅人影響幸福嘅現在。男朋友話唔知仲可以做咩，唔知點同我相處落去。

我好憎我自己，好憎自己咁執著，咁睇唔化。可能自卑心作祟，好驚比唔上個ex，又或者佔有慾太強。

我已經學緊慢慢去接受，但我好怕男朋友頂我唔順，中途就走咗。

各位巴絲，入黎屌醒我又好，叫我放過個男仔又好，我唔介意，我淨係想聽下大家嘅意思，我應該點醫好我啲個病。

我唔想分手

你唔放底的話無人幫到你
要明白每個人都有過去
佢地做過咩關人鳩事咩
最重要係現在同緊佢一齊既係人

你諗下而家喺佢身邊嘅係邊個？

你諗下最後佢揀咗嗰個人定你？

btw 要走嘅人點都留唔住，要留嘅人點都推唔走

你可以試下同佢ex調換身份 煩惱轉嫁

我都曾經好似你咁癲，最後佢頂我唔順分咗手。

我都明情緒一嚟真係好難控制自己，自卑真係死症嚟，但係唔好試圖用哩樣嘢去挑戰哩段關係嘅底線，你輸唔起㗎。如果你真係愛佢，就放低自己嘅ego、放低自己嘅自卑，好好哋經營哩段關係。與其一味同ex比較，不如畀啲目標自己，你要比佢個ex做得更好令哩段關係行得比佢哋更遠，你要令哩段關係幸福到掩蓋晒佢同其他人嘅回憶，咁會唔會好啲呢？不過我諗最重要係你搵返自己嘅自信，你嘅價值唔需要同人比㗎！如果連自己都唔欣賞自己，人哋又點會欣賞你愛惜你？

加油啦絲打

我都係
曾經睇到佢同拍拖三年幾嘅女朋友whatsapp對話
又睇到一啲冇着衫嘅合照，仲要睇到佢中出前女友嘅鮑魚相
幫佢執屋嗰陣又見到佢哋一齊玩過嘅情趣內衣
有時連見到佢個ex ig有佢以前留過嘅cm
見到佢哋曾經咁sweet都會有少少唔開心 #
有一排成日因為呢啲野唔開心，但係男朋友都唔明
其實覺得自己知道嘅太多反而仲唔好，心入面會有條刺，已經唔知點做好
男朋友拍過好多次拖 知道其實唔可以咁介意，但係我真係控制唔到自己

Btw男朋友到而家都仲未得閒del相

呢個太痴線 冇現任會頂得順

所以我拍拖盡量都唔提ex
費事一陣多野諗
女人口就話唔會嬲
我唔會信
我把口可以好密

所以嗰陣成日發脾氣 但男朋友反而覺得我有病

之前同拍左6年嘅女友散左之後識左現任。都有遇到樓主嘅問題，解決方法係不妨坦白講。始終無前任都無依家嘅自己，當然字眼要修飾。同埋要比時間現任去建立共同嘅經歷，甚至可以超越前任嘅經歷。

同現任2年，無再發生過樓主嘅問題。

最重要既係 佢而家選擇左你啊嘛
唔好太在意過去既事
你同佢有既係現在同將來
佢同ex既只有過去

你要學識改 你男朋友如果鐘意你一定會體諒你
有人本身性格係咁 好難一時三刻就改到
你俾啲時間自己 同男朋友好好傾下
同埋其實如果你男朋友都肯忍你既話 佢又點會唔愛你呢？
唔好亂諗啦 只會令到大家更辛苦

利申 曾經係個個男朋友 我係會嬲會唔開心但係我都會忍因為我愛佢 我都明白佢做咩會咁諗

你有強迫症喎

我男朋友都係咁 唔肯del相

我都係咁 睇到佢以前啲相 仲要佢嘅ex我都識 真係好崩潰 佢曾經拍過好多次拖 所以都有好多回憶我仲要俾佢女朋友差 各方面都係 睇到佢屋但仲收藏左ex嘅嘢 話唔想扔因為留念等等 真係唔知可以點做 或者我將來都只係佢ex 之後我送俾佢嘅嘢又放喺到 下個又問咩黎 要扔左去 扔哂屬於我地嘅回憶

佢同ex做過既，你做番
再做多d等個心平衡番

我以為自己開左post 完全一樣
但都真係改唔到 成日好奇去問佢同ex啲野 佢答完我又唔開心 然後有陣會突然諗起佢地發生過嘅野 心情就會好差 佢之前又好鍾意個ex 完全覺得自己比唔上人地 即使佢依家係同緊我一齊都好 都覺得佢最愛既始終唔係我 覺得佢會成日諗起個ex 雖然佢會盡量令我唔好亂諗 但我控制唔到 好辛苦

完全明
知道得太多唔係好事
我都想知可以點做

除左覺得比唔上之外其他都中 想了解但真係唔應該知咁多 唉

我都好介意
介意到我唔想咁鐘意對方

過去的就由它過去吧

係咪一齊左一年都冇？
會介意好正常
係你愛佢既表現黎
嘗試唔好去諗 減低搵既次數
因為無論搵到啲咩你都會覺得唔開心
搵到佢地相愛 > 覺得佢曾經愛過其他人唔開心
搵到佢地嘈交 > 覺得佢地愛到為對方嘈而唔開心

之後只要你男朋友唔係一個鐘意提EX既人
就可以靠時間慢慢沖淡

初頭我都介意到成日嘈
嘈到大家都好唔開心
佢唔明我 我都唔明自己做乜為左啲無得改變既野煩
日諗夜諗 夜搵日搵佢地啲野
而加過左幾年
已經唔會再為左呢件事唔開心
有時會覺得有啲可惜佢曾經愛過其他人
但好快就會著眼於而加只有我地兩個幸福既相處